兄弟爬山，各有各做，咪再阻止勇武/和理非啦

你估前線傻架，be water,自然知道識唔識做，識唔識走啦

我地要檢討事後， 而唔係互相攻擊互相屌

唔該你哋啦收手啦仆街

屌撚完未啊，屌你地個老母

總之都係果句，想做乜就去諗清楚就做，做衰咗就事後檢討，咪再屌啦求你地！係咪想輸多十年啦仆街

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利